點解Reebok冇adidas同埋nike感咁興

我從來都未買過reebok 都幾特別買嚟試下著，本身北著ultraboost多，reebok d底底係咪硬好多(就算果隻pump fury??)

感你老婆

Reebok d底底
有出底褲？

diu...用電話打打錯曬啲字

鞋著得舒服就得
著開saucony , 又唔撞款又好著 前個排比cpu 推過下興過一陣,幾撚驚變mk 潮牌

wow ching潮人

Vetements pump fury 潮人必備。型到裂 好葡萄班潮人